%% abtex2-modelo-livro.tex, v-1.9.7 
%% Copyright 2012-2018 by abnTeX2 group at http://www.abntex.net.br/

%% ------------------------------------------------------------------------------ %%
%% Livro: Numerologia: Autoconhecimento através dos Números                       %%
%% Autor: Ronaldo Silveira                                                        %%
%% Licença: FDLv1.3+                                                              %%
%% Descrição: Curso (tão completo quanto possível) de Numerologia Pitagórica.     %%
%% ------------------------------------------------------------------------------ %% 

\documentclass[
	% -- opções da classe memoir ---------------------------------
	12pt,				% tamanho da fonte
	openany,
	%openright,			% capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
	twoside,			% para impressão em recto e verso. Oposto a oneside
	a4paper,			% tamanho do papel. 
	% -- opções da classe abntex2 --------------------------------
	%chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	%section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	%subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel ----------------------------------
	%english,			% idioma adicional para hifenização
	%french,			% idioma adicional para hifenização
	greek,        % idioma para Arche
	brazil,				% o último idioma é o principal do documento
	sumario=tradicional % Indentado
]{abntex2}

% --- Input Preambulo ------------------------------------------
\input{01-preambulo/input-fonts}       % Fontes dos documentos
\input{01-preambulo/pdf-latex}         % Configurações do PDF Latex
\input{01-preambulo/package-original}  % Pacotes importados por padrão
\input{01-preambulo/package-pessoal}  % Pacotes importados por padrão
%\input{01-preambulo/comandos-personalizados} % Cmd criados por mim.
\input{01-preambulo/config-backref}    % Configurações de Backref
\input{01-preambulo/doc-config}        % Configurações do Documento
\input{01-preambulo/pdf-config}        % Configurações do Documento PDF gerado
\input{01-preambulo/cap-config}        % Configuração de estilo do Capítulo
\input{01-preambulo/cabec-config}      % Configuração de Cabeçalho
\input{01-preambulo/margem-config}     % Configuração de Margens
%\input{01-preambulo/formatacao-lista-codigo} % formatação de lista de codigo
\input{01-preambulo/escreve-apos-parte} % Permite escrever comentário na página parte


% --- Início do documento
% --------------------------------------------------------------
\begin{document}
\frenchspacing
\frontmatter

% --- Pré-Textuais ---------------------------------------------
\input{02-pre-textuais/capa}
\input{02-pre-textuais/rosto}
\input{02-pre-textuais/dedica}
\input{02-pre-textuais/sumario}

% === Textual ==================================================
\textual
\mainmatter
\input{03-base/introducao}

% --- Começando ------------------------------------------------
%\pageblank
\input{04-conhecendo/conhecendo}
\pageblank
\input{04-conhecendo/o-que-e-num}
\input{04-conhecendo/historia}
\input{04-conhecendo/pressupostos}
\input{04-conhecendo/livre-arbitrio-destino}

% %\pageblank
\input{05-pitagoras/pitagoras}
% %\pageblank
\input{05-pitagoras/pitagoras-samos}
% \input{04-conhecendo/pitagoras}
\input{05-pitagoras/arquetipos}
\input{05-pitagoras/energia-num}

% \pageblank
 \input{06-numero/numeros}
% \pageblank
\input{06-numero/classificacao-num}
\input{06-numero/tipos-de-num}
\input{06-numero/integracao}
\input{06-numero/7-13}


% \pageblank
\input{07-preparando/preparando}
% \pageblank
\input{07-preparando/tabela-num}
\input{07-preparando/valor-letras}
\input{07-preparando/variacao-tabela-num}
\input{07-preparando/reducao-num}

% --- Praticando -----------------------------------------------
% \pageblankentando -------------------------------------------
% %\pageblank
% \input
\input{08-basico/basico}
% \pageblank
\input{08-basico/idealidade}
\input{08-basico/impressao}
\input{08-basico/expressao}
\input{08-basico/ausencias}
\input{08-basico/excessos}
\input{08-basico/complementa}
% \input{08-basico/cores}
%
% % --- Ciclos e Períodos ----------------------------------------
% %\pageblank
\input{09-ciclo/ciclos-periodos}
% %\pageblank
\input{09-ciclo/pinaculo}
\input{09-ciclo/ano-universal}
\input{09-ciclo/ano-pessoal}
\input{09-ciclo/mes-pessoal}
\input{09-ciclo/dia-pessoal}

% % --- Mais sobre Numerologia -----------------------------------
% %\pageblank
% \input{04-partes/mais}
% %\pageblank
% \input{10-mais/transito}
%
% % --- Mapa -----------------------------------------------------
% %\pageblank
% \input{04-partes/mapa}
% %\pageblank
% \input{08-mapa/mapa}
%
%
% % --- Interpretando --------------------------------------------
% %\pageblank
% % \input{04-partes/interpretando}
% %\pageblank
% % --- Pós Textual ----------------------------------------------
% \postextual % pós-textual
% % ------------------------------------------------------------
%
% % === Apêndices ================================================
\apendices
%\pageblank
\input{15-apendice/apendice}
%\pageblank

\anexos
\input{15-apendice/fdl}
%
% \input{16-pos-textuais/lista-figura}
% \input{16-pos-textuais/lista-tabela}
% \nocite{*} % força a bib aparecer, mesmo sem citar.
%\input{03-base/citalivro}


\printindex % Indice Remissivo

% -- Bibliograifa ----------------------------------------------
\bibliographystyle{alf}

\bibliography{16-pos-textuais/mybib} % insere o arquivo de bibliografia

\input{16-pos-textuais/colofao}
\input{16-pos-textuais/contracapa}
\end{document}
